
 معرفی :

 کتابخانه سیگنالینگ یک کتابخانه برای ایجاد سیگنال و همچنین منتظر ماندن برای دریافت سیگنال است.

 هر برنامه برای ایجاد سیگنال، فایلی با نام همان سیگنال در یک پوشه‌ ایجاد می‌کند. برنامه ای که منتظر دریافت سیگنال است، با ساخته شدن فایل توسط برنامه اول متوجه ایجاد شدن سیگنال مورد نظر می‌شود.

 برای ساخت این کتابخانه از API کتابخانه Inotify استفاده شده است.

  کتابخانه Inotify بدون سرکشی و با استفاده از وقفه‌ سیگنال‌ها را زیر نظر می‌گیرد و بسیار بهینه عمل می‌کند.


 نصب و استفاده :

 با دستور زیر کتابخانه و مثال‌ها را کامپایل کنید:

$ chmod +x compile.sh
$ ./compile.sh

 تابع‌های قابل استفاده:

تابع ()wait_for ، منتظر دریافت سیگنالی که به عنوان پارامتر ورودی به آن داده می‌شود می‌ماند مانند‌:

wait_for(string sig);

تابع ()set_signal ، سیگنالی که به عنوان پارامتر وردی به ‌‌آن داده میشود را فعال میکند. مانند‌:
set_signal(string sig);


